［集思廣益］點令地鐵公司進步

價就照加 服務就越嚟越差 有巴士我搭咗啦屌你港鐵垃撚圾

屌你馬鐵等左5班先得一架8卡車

唔好意思

口號黎渣唔好咁認真啦

獨市生意洗撚進步

最近狗鐵先話自己99.9% 準時率
真係嬲到pk 都唔知佢點出個stat

罰$ 由股東分紅度扣

每日咁多條線咁撚多班車，就算每日都故障都一定有99%以上嘅準時率

準時率的定義任佢搬龍門之嘛

點解可以有一門生意係只可以賺但又唔比蝕錢？

但全世界鐵路準時率都冇佢咁高

你認為仲有得救？
港豬日日都要搭 佢壞你咪日日繼續搭 咁佢點會進步呢
我係狗鐵都理撚得你班友啦 我日撚日壞 你日撚日都仲比錢我賺 我點解仲要煩

佢跌個個月就唔出個項數據
升翻就話上升咗

除左爆炸應該冇第2個可能性

人人咁多人搭 算係咁啦

絕症冇得救

加少陣價都還神啦 屌狗鐵

分拆地鐵公司業務（例如商場、地產）做其他公司
引入其他競爭者，唔俾獨大
擴大巴士公司同其他交通工具嘅權力制衡地鐵

典型港式企業賺到盡，又有政府做後台維持獨大
垃圾會又廢，根本無人制衡到

服務幾差都好，每日都仲有大量生意，洗乜驚

屌有無一個平民可以執行嘅方法令港鐵收皮啊？
唔搭 又無人響應

跟本係太多人